曾蔭權點解有3000萬打官司

邊度搵既

一日儲100, 10年就有啦

susan

你覺得30M好多錢？？

曾蔭權已婚，夫人曾鮑笑薇是澳門人，家族經營的餅店，是澳門三大餅家之一。